各位身邊有冇呢種女性朋友

明明對某個男仔有feel想追佢，之後追唔到就話個男仔唔啱佢、又講啲咩星座唔夾、算過命恩緣未到等等。仲要講到一定要搵到個perfect man先啱拍拖。

心諗你廿到中都仲a0就唔好諗咁多啦，過多幾年都夠期要去speed dating。

送哂呢啲女仔去姑婆屋度慢慢圍威喂就啱